屌左隻武漢雞

500蚊 白白嫩嫩
扺屌

我有抗體

拉

\|/

抗體定帶菌者都係一線之間
good lucky